汪明荃算唔算係香港李春姬 ?

李春姬（韓語：리춘히，1943年7月8日－）朝鮮中央電視台新聞主播，也是朝鮮國寶級主播[1]，因其慷慨激昂的的播報語氣口吻而著名，因此，世人稱其為史上最強主播。

《朝鮮畫報》介紹李春姬，說她「嗓音強勁有魄力，且號召力極強，擁有出眾的口才，每當發表聲明、講話時，能讓敵人們肝膽俱裂」

汪明荃

汪明荃嘅歌聲屬天籟之音，嗓音強勁有魄力，且號召力極強，擁有出眾的口才，每當唱歌時，能讓敵人們肝膽俱裂

有汪明荃，香港仲有邊個咁搞港獨

經過那些年～～

睇左李字春

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

貴為人大既阿蛆仍熱心效忠中共，維護香港穩定發展，幫手度掂基本法

仲好關心香港政治添
為咗選出欣賞粵劇嘅特首,
不惜向林鄭投懷送抱

汪阿姐怒插港獨壞分子
苦心勸他們離開香港
勿阻香港繁榮穩定發展
「唔係中國人, 就滾出中國!!!」
「你係中國人 呢度係中國土地 如果你唔想做中國人 咪移民去第二度囉！」

熱愛日文藝妓女文化既汪阿姐斥「支那」乃日本辱華字眼

會考雖僅得6分 阿姐下體獅子山精神：讀多啲書，循序漸進 不聽老人言，吃虧在眼前

阿姐叫學生唔會為一時衝動，以整個香港利益著想

會考得6分既低學歷汪人大在演唱會宣傳真普選

一向尊貴既汪人大竟然冇人讓座...

一生為中共效力, 為人民福祉為依歸嘅阿姐背負住好沉重嘅代價

呀姐咁索都冇畀人劫色, 真係好彩
仲要搞到連fb 都冇得用, 可怒也

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

揚言會不斷push up 自己既阿姐真係有跡可尋
阿姐早喺8年前既台慶已經破格求變, 訓身大跳濕身舞
為觀眾大派長者福利 讓大家睇到目瞪口呆

阿姐先以一part 鋼管舞作熱身

單人solo 濕身辣舞既阿姐正在蘊釀能旺, 準備施展渾身解素

阿姐正式爆發潛能 水花四起 霸氣十足

阿姐即使濕身仍面帶笑容, 非常專業

視后胡定欣當年都跟唔上阿姐既步伐

最後阿姐擺出終極老江湖姿態作結

辣舞過後, 仍熱情俯身騷事業安撫眾人

另一方面，阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

汪明荃經典演出 給自己的情書

or

王菲 給自己的情書 (括號內的是王菲ktv時間軌)

0:22 (0:26)貶低的只↓有↓自↓己 (鬼叫...)

0:25(0:31) 旅↓遊有太多勝地

0:30 (0:36) 會與你↓(t,) (會與你 r r r)

0:53(0:57) 怎摸(t,)相愛 (怎麼相愛 smrd)

1:35 先安裝一個藥↓箱

1:40 (阿姐濁親啖口水)

2:33 (2:43)
lala lala la (5th"la") lala lala la(10th)
(lala lala la sila sila m’ lasi lasi m’)
Lalala lalalala (14th-17th), 尾三個lalala…

2:51(3:00) 拋得開手裡玩具 先懂得好好進睡

3:00(3:07) 不甘心相信的金句
(完全係嗌出&#22175;…聲帶好崩緊,一&#21874;都唔溫柔)

3:07 (3:16) 自己都不愛(不愛 錯節奏 變左半拍, 仲快過半拍) 怎摸相愛 (自己都不愛 353 2 1)

3:17 (3:23) 在夜欄盡處

3:19(3:26) 他不可倚靠 歸家也不必撇雨

3:25 (3:34) 我要給我寫!!!! (好粗魯, 又係嗌出&#22175;, 原唱係輕輕帶過呢幾隻字, 舒逸既感覺)
這高貴情書 (太用力唱…太strong)

3:32 呢度怎摸相愛冇問題..原唱都係咁

3:35 (3:44)怎麼可給別人好處 (好處 節奏快左)

3:37 (3:45) 憑&#30528;我__ (停左一拍, 我懷疑佢唔夠氣, 換氣) 這….(&#55370;&#56501;&#30528;我(連音)這(一拍), 無休止)

3:45(3:50) 沒有他依靠 歸

3:35 (3:44)怎麼可給別人好處 (好處 節奏快左)

3:37 (3:45) 憑&#30528;我__ (停左一拍, 我懷疑佢唔夠氣, 換氣) 這….(&#55370;&#56501;&#30528;我(連音)這(一拍), 無休止)

3:45(3:50) 沒有[size=6]他依靠 歸家也 不必 撇雨~
(“不必”好快, 仲要無啦啦停左, 好撚核突既節奏, 雨字拖咁撚長做乜, 以為自己好勁?)

呢首歌畀汪呀jer 唱得好恐怖…聲帶崩緊就唔好唱咁溫柔既歌…出&#22175;既效果好恐怖, 好粗魯....似係寫休書多過似寫情書…
仲要五音不全...節奏錯摸..特別係最尾果兩句既節奏, 對於音樂白痴&#22175;講係難掌握…汪呀姐就係好好既例子

汪明荃 solo 容天后耶教名曲 明日恩典

註: # 靚聲位#

來↘↗↕↕↕↕

為何還等↑↑待↑↑趁↕↕↕↕大家↑↑↑

也在

時間在流動 橫過目前↘↕↕
往下秒開

就趁這↘↗↗分鐘 來一↑↑↑↑個合照 捱完還識↑↑↑↑怎↑↑麼↑↑笑↕↕↕↕

辛↑↑↑↑苦#極# 過#活#還是精↑↑↑↕↕采

沒有小~~悲~~哀 想#不起#

到 #底↑↑多↑↑#
被愛

共你縱#是塵埃↑↑↑↑#

渡紅海 再行下去#大#概

#還yo~~#恩↗↘典↑↑↑
開遍#面↗↘#前

#寒#季終必↑↑↑↑回暖↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕~~~~~~

前面會有↑↑↑↑↑↑↑ 甚麼樂園

靠人#沿#途發↑↑↑↑現↑↑↑↑

祇↑↑↑↑需要 相信它不遠

……….

明#晨#仍可↑↑↑於↑↑↑↑這↑↑裡

這↑↑↑小事 有人全力爭取
…..

2:06
願以後盛#和#衰 亦容許

我陪著#你面對#

2:45
#A#MA↑↑↑↑ZING↗↘# Grace! How↑↑↑↑Swee~~#eet#
The
Sound
#That↓↓↗#

Saved
a Wretch Like Me↑↑↑↑~~~~~~~~~~

前面會有 甚麼樂園 靠人沿途發現 (粵曲腔)
…

幸福↑↑↑↑↑↑ 並↑↑↑↑↑↑不↑↑↑↑↑↑很遠

你還在我

身邊↑↑↑↑↑↑↑↑↑↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕

心↑↑↑↑↑足了

一切都↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑不↑↑↑↑↑欠~~~~~~~~~~~

容祖兒大讚呀姐: 佢有個人風格嘅~

荃加福祿壽 我的驕傲 (再次越級挑戰容天后級名曲...)

去片

youtube 版

容祖祖版本

(按: 以下括號內為容之影片時間軌)

0:19 (0:27) 失去的 (快左, "的"佔一拍) 自信嬸
0:26 (0:30) 得這

0:30 (0:37)
雲上旅行來點↑↑#燈↑↑#

0:34 (0:40)
see me↓↓ fly

I'm proud to fly up high↓↓

0:38 不因氣壓搖擺

0:45 (0:48) 知因由離???

0:48 (0:53) I'm singing↑↓↑↓ in the sky (好震...)

0:50 假↑使↑↓~我算神話

1:08 (2:12) 我盼有一天 將你抱入懷_ _ 昂

1:12 (2:20) 借&#30528;我的↑↑風↑↑

1:34 (2:35) 假↑使↑↑↓↑↓
1:45 (2:47) 我覺得光榮....

聽汪明荃同後輩jam 歌簡直係來回地獄又折返人間~~

一齊嚟重溫阿姐當年作客千嬅個唱既片段

呀婆的祈禱

號外: 千嬅與阿姐一合唱版本

(2:59)然&quot;異&quot;天↑父Fooooo....並未體恤好人…到我睜開眼

(0:30)當這盞燈↑轉紅便會別離
aid aid.....

嘩, 屌….嚇到我心離一離呀

(2:53)
對綠燈要哀求哭訴...

(1:46)
唯求與他↑車廂中↑ 到↓車↓位↓ 都不放&quot;&quot;&quot;開↓~~~~&quot;&quot;&quot;&quot;[size=4] (超震)

(1:55)無論在路上歷盡任何的↑[size=4]傷↑~~害..

(3:13)為何任我身邊↑in~~hin愛人...

(3:58)仲好意思同人講學左三堂...屌你學左三堂就破壞人地首歌

聽汪明荃同後輩jam 歌簡直係來回地獄又折返人間~~
一齊嚟睇下阿姐當年點lead 住Leslie 唱香夭

帝女花 香夭 哥哥 汪人大

(0:14)落花↑↑...ah↑滿天敝月光↑~~安~戇按安↑↓

(4:13)旋律同&quot;落花滿天敝月光一樣&quot;

但走音位置唔同

合歡↑~woon..woon..woon..與君醉夢鄉↑響向香↑↓↑↓

(2:32)誰~家(好撚尖)~呀看花燭翻血浪~~~~

我半帶驚↑惶....
(我真係驚惶)

以上四幅係嚴選粵劇既刺耳猿啼位

學友合唱情歌系列
汪明荃 林峯 相思風雨中

林峯把聲好正, 接住就係夢魘既開始~~~

女：情↓↓↓ngngngngng~
海↑↑↑變↑↑↑蒼↑↑↕↕↕↕↕↕茫癡↑↑心遇冷風

女：瀟瀟風聲”砌”?泣暴雨中

女：情深↑↑↑↑永相↑↑↕↕↕↕↕↕↕↕傳飄於萬世空

合：但願花亦艷紅 未↕↕↕↕↕↕↕↕懼路上湮雨濛↕↕↕↕↕↕↕↕

女：啊↗↘↗↕↕↕↕寄癡心風↑↓雨中！

合：恨滿胸愁紅塵多↑↑↑↑作弄！

女：情海變蒼茫癡心遇冷風

合：夜漫漫路上珍重↕↕↕↕↕↕↕↕！

學友合唱情歌系列

汪明荃 古巨基 只有情永在

合：心中記一↑↑↑↘↕↕↕↕份愛
再不問問一成? 應否去愛

未怕分↑↑↑開 縱使分開

(何必感慨 誰會意外)

呀↘ha↕↕↕↕[red]

有朝[red]會↕↕↕↕↕↕↕↕暫別離

合:清風裡都找到愛 呀↗↘→→

合:千山裡都找到愛

學友合唱情歌系列

祝福 汪明荃 李思捷, 王祖藍,
阮兆祥

#莫↓↓#揮手

#莫#回頭

當我唱起這首歌 怕只怕 淚水輕輕的滑落

願心#中#永遠留著我的笑容

#伴↗↘#你↑↑走過每一個春夏秋冬

幾↓↓許↓↓愁↕↕↕↕↕↕ 幾許憂

人生難↑↑↑↑免苦與痛

失去過 才能真↑↑↑正↑↑↑↑

懂得去珍惜和擁有

………

冷和熱↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕

點點#滴↕#

滴在心頭↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕

3:17
靚聲位: 莫揮手 #莫#回頭

…留↑↑↑著笑容

三個後輩真係同阿姐, 簡直比下去

笑撚死廁所慶祝

荃加福祿壽 瀟灑走一回 (終極恐怖走音版)

Sally完美演場演繹

想學葉倩文跳太極舞...

00:00 開始
0:29 一開聲已經降左調...算數, 第一句冇走音
0:40幾"人~能~"看透
0:44 紅塵呀__也滾滾 (停乜撚野, 好明顯唔夠氣)
0:53留一半清醒~.... (好刺耳)
0:56 追"隨~~~~" (震得好嘔心)
1:00
"還拿" (錯歌詞) 青春"DO↑"明(有鼻音)↘↗天↘↘air an an an annnnn~~(好似低B仔學講野)
1:05/2:03 你↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑ 用真情換此生 (尖到仆街, 耳筒都爆)
1:14 何不瀟灑走一↑↑he↘↘~~~~~回~~ (我屌)
1:48紅"塵↑↑↑"也滾滾 "痴痴"呀情深
2:03 重覆 1:05(還拿青春..) 不過把聲好沙
2:14 打後幾句...冇哂氣咁滯...

聽完真係想作嘔...

唔睇唔得 Sally睇住自己首歌畀汪呀姐強姦
汪明荃，葉倩文-瀟灑走一回（TVB現場版MV）
youtube and google drive 版

or

1:42 恩恩怨怨 生死 白頭
1:43 幾人能↑↓~~看透
1:46
紅↑塵↑呀滾滾 痴痴呀情深....(毫無中氣, 好難聽 )
聚散終有時rrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
1:55 留↑一↑半↑清↑醒↑↓ (都係毫無中氣, 好難聽 , 五音不全既一句 )
1:59 至少有你在夢裡追隨uiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiui~~~~~~
2:01
WA↓ (好似嘔吐聲/吐痰聲) 拿青春
DO明天~~~~~~~~
2:05
你↑↑↑↑↑↑用真屍換 此↑↑↓生 (耳膜都穿 )
2:10
歲↓↓月↓↓不↓↓(沙聲) 知人間
多少的憂傷
2:15 何不瀟灑走一eeeee↗↘回~~~
2:35 Sally : 睇呀姐跳舞....eeeeeeeeeeeeeee咦咦咦咦~~~
(接住幾句都係同上面一樣 )
2:59 至少夢裡有你隨uiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiui~~~~~~
3:04-13 (同之前一樣 )
3:14
歲月不知人間 多少的憂傷
何不瀟灑走一eeeee↗↘回↑↑↑↑↘~~~
3:22 SALLY完美示範

【猙獰演出】汪明荃 9級震音 唱出 愛你變成害你
汪明荃 愛你變成害你 @Sunday 靚聲王
(yt:直接影電視)
2:05 為什麼↓↑(爛聲)偏會把&quot;你↑↓↑害&quot;(爛聲)
2:12 我↓↓喔↑↑↑ 愛↓↑↓↑↓↑↓↑↓你↑↑....變↑↑↑↓↑↓(爛聲) 了害(爛聲)你(爛聲)
2:24 我~(爛聲) 不~(爛聲) 愛↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑
2:31 難↓↓道↓↓世間(爛聲, 走音)...真(爛, 走)↑↓↑↓ 孽~~(原:苦)海↑↓↑↓↑↓↑ (爛聲)
2:36 神仙也是跳↑↓↑↓↑↓↑不↑↑↑↑↑出↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑來~~~
2:45 難道人生(全句爛聲) 只↑↑↑↑↑↑有↑↑↑↑↑↑黑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑暗↑↑↑↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

2:50 光↑↑↑明↑↑↑ 都不全在↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (爛聲, 走音)

3:10 來愛↑↑不↑↓↑來↑↓↑↓↑↓↑
3:15 (發功) 我↘↘↘↘屙↗↗↗↗↗愛↑↓↑你↑↓↑
變了hai你 (全句爛聲)
3:22 早↓↓↓↓↓↓hou↑↑↑↑知hai你~~
3:35 我不~~~愛↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (爛聲)

同場加映
汪明荃 愛你變成害你 (荃加福祿壽)&#160;

繼《少女的祈禱》後汪明荃華麗轉身唱《心債》

汪明荃 - 心債@顧家輝榮休盛典演唱會 2015.05.08 (震音節錄)

0:28 源源不↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓絕撫慰

0:35 補償一切↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
0:42 明明事事都↑↓↑不↑↑計
0:48 為什麼萬般癡↑↓心umumumum~
0:54 都等如枉費↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
1:00 償還不↑↑↑是一世
1:49 為什麼萬般↑↓癡↑心↑umumumum~

對於有關汪阿姐震音既疑惑, 汪氏表示

(on9 諸多藉口)

【班門弄斧】31年前台慶 汪明荃與梅姐哥哥羅記陳百強同台演唱

KEY #=走音 *=爛聲

8:48(開始)

8:56 愉↓↓↓快↓↓↓地↓↓凝望↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓~~樂意墮情網~~~~~
9:00 夢裡面尋 訪↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ 是你 露#曙↑↓#光↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
9:05 翩↑↑翩↑↑多↓↑俊朗
9:07 心↑↑↑↑裡熱情想說又怕講↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

9:17 願意被綁↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓讓快樂染缸↑↓↑↓↑↓↑↓
9:21 內心的↑↑↑↑痴望↓↑↓↑↓↑↓ 今↑↑↑↑宵↑↑↑↑竟似狂~~~
9:27 充滿熱情心膽漸壯↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
9:33 *何妨情↓↓盡狂* (全句爛聲)
9:39 不↑↑↑須化粧
9:42 纏綿*夢裡* 倚↗↘傍↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ONONONONonononnnnnnnnnnnn~~~~~(無限延長)

9:49 又似是暈Long~~

9:52 愉快地*搖*幌↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
9:54 在愛浪裡↗↘(走音)躺↑↓↑↓↑↓~~

9:55 是*#真#*心的渴望↑↓↑↓↑↓ 不必↑↑↑把美麗藏↑↓↑↓↑↓~~
9:59 心↑↑↑↑↑↑↑↑↑裡樂園飄飄共往
10:31 (甩拍)
10:33 心↑↑↑↑↑↑↑↑↑裡樂園飄飄共往↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ONONONONonononnnnnnnnnnnn~~~~~(無限延長)(無限延長)

【花腔梵音】汪明荃出盡陰核既力呻吟鳩叫唱出縴夫的愛

跟↑↑↑↑↑你↑↑↑↑↑並↑↑↑↑↑肩↑↑↑↑↑走↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑

(留意阿倫既表情)

噢↑↑↑↑↑噢↓↓↓噢↑↑↑↑↑噢↑↑↑↓↓噢↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑

(留意秋官既表情)
讓↑↑↑↑你↑↑↑↑↑親↑↑↑↑↑個↑↑↑↑↑夠↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑
睇完就影班藝員&#35264;眾拍掌
擁有八級聲樂資歷既十優港姐Louisa竟然拍凳當拍掌

咁唔畀面唔Lisa jer!!!!!!!!!
話哂兩個英文名都有lisa 中間個字又個明字, 睇唔起阿姐!
你斃啦坤哥!!!唔拍手!!

汪明荃與陳小春為個唱採排打丁舞

汪明荃個唱--與陳小春大跳激情拉丁

汪明荃2003紅館演唱會開唱

重溫阿姐被抱起既一刻

阿姐被蔡一智抱起

恭喜大美人即將成為阿姐接班人

難聽??你!!!

聽完可以入院

嘔

鎂光燈中發亮, 不可觸摸一位嘔偶像

&#160;
用兩手遮掩雙眼, 專心嘔吐

@
@by 開運招福貓 巴打

一關汪明荃事就會引到個痴線佬入來

次次我都睇曬......

我都係

人大與政協共舞

Piss

笑撚左

痴線post

劣改

原圖

哥哥真係好正

現實殘酷
有義氣嗰班好早死
仆街嗰班就長百歲